[A/I] Lin-Jumpti 英雄氣泡 燒豬系手遊 100萬下載活動 (2)

上個POST

官網：

100萬下載紀念活動

100萬下載紀念角色 - 細路悟空

攻略網站

已出降臨

邊到細呀睇過

唔知要咩目標呢

其實隻game幾好玩 啱晒返工撚

全玩家一齊做一D目標(消耗一定數量體力、通關一定數量超絕級關卡)
好似元氣彈集氣咁

完成8個目標就送元氣彈悟空

出得元氣玉嘅悟空 會唔會係細路版呀大佬

眼花見到條尾

一日免費抽一野

仲未抽到友抽2隻野

開頭好易中，應該調低過機率

又係測試歐非的時候

開頭易中？冇中過呀

100萬送5星指定係細悟空?

上POST有人問, 留意返,
如果連左LINE的話, 設定就會無左一項, 你另一部機打曬教學 連返LINE就會問你用唔用返舊AC

連左好似有150石送

元氣彈悟空

希望課長可以達成任務

屌佢老味
又調低左drop rate
打左十場 起碼有三四場係全99運打
一隻都無跌過

中間個個4星降臨任180萬次通關，有沒可能呀

咁就靠我地依D無課既人

戇鳩 引繼落LINE 未登入line就重新去左隻gane登入畫面
變撚左重玩 頭先仲打晒啲關 見差100石十連

我開ser個陣課左5舊水

仲要抽左七隻五星 升晒80LV

有啲開房嘅撚樣係相澤差唔多死之前斷線

好撚仆街呀

見唔少
班日本仔又無腦又咁撚狗

見巴哈友話咁樣斷法,好似係唔計其他人啲運

新AC過左教學入番去齒輪個度引番就得

想問係咪有LINE群可以同D朋友一齊玩?

我都想知

就係我登都未登入line同步 佢就彈左我去重新玩

聽日維護可能會fix好

沒del data應該唔會重玩架

冇del到 已直入新手教學 玩埋 真係新手

用模擬器玩，再試login in line ac睇下有沒資料

依家個隻5星降臨,英雄學院個隻,
佢算唔算勁呀?無雷屬性既5星,用佢好唔好?
利申:玩左一日既新手

主要為刷運+99，起碼有一隻極運先玩到落去

我本身都無雷5星

友情超人真係neff

是旦啦
反正我無

好快抽到

依家先54運

將堆4星升5星既工程都有排整

有人妖同友情超人會賠500石

兩隻都有係咪派1000石先？

希望啦

d 3,4星相同係咪食左佢？

係 其實全部角色留一隻就夠 反正隊伍唔可以放同角色

如果技廢 3星可以賣左佢 有彩幣 唔知有咩用 未開放

巴打唔講真係唔知有彩幣

是就爽

屌 跌左隻先維修

如果你做場主，隻野就係你

而家先得42運夠唔夠時間滿 返工撚得星期六日先有機會衝

有99運的話一定得

可惜無

夠時間既

維護係咪for100萬下載活動?

好似有更新

好似今日15:00開始 100萬活動

1.05 多個個auto

沒送友超/人妖個500石既

公司冇wifi更新唔到
係咪按左auto自己打?

唔知係未派，定係要有齊兩隻先送呢....

見唔到有auto

ME HAVE

有無圖呀大佬

單人模式有
一律自動打
感覺唔錯
不過組隊就用唔到AUTO

咁都好呀,打料理關可以auto刷唔洗睇住

有了原來要入app store更新

就咁入game唔係都更新咩?

auto打超絕好方便

超絕auto沒問題

我有齊2隻都沒送

係, auto真係好方便,
越黎越鐘意隻game

想問75運再食自己點解唔升運?

都係，依家組街人，唔入99運，都係同自己打冇分別
差在有30友情

6星先99運
5星MAX 75

屌哂左10隻

AUTO唔夠揪喎

咩既超絕?

咁可能未送..

降臨關

降臨都用自動咁過份

如果用綠谷或者太公望真係單刷auto相澤超絕冇難度
利申:抽左3000石都唔中

由於主綫任務中某些島嶼可獲得較多友情點數導致許多玩家濫用友情點數獲得【友情超人】和【馮克雷】。這對其他玩家非常不公平，因此在調整島嶼的友情點數獎勵平衡之前，爲了彌補所有玩家的不便，運營方將：
贈送所有玩家 100石
贈送【友情超人】和【馮克雷】持有玩家 500石

送返600石

送石好闊綽 日日派咁濟, 但好似見你地抽極都唔中

因為真係好難抽中

友情超人好用咩

必殺技回血
其實幾好用

仲有友情技加攻
我果隻加37%變左36%

用緊一輝, 友情好似回血勁過一輝

更新完冇咗個ac

咁on9

點會

更新完無事喎

正常沒事，你有沒綁定LINE

still not receive yet ~

未綁
入面有阿銀 路飛 變態佬 我的英雄學院

正常唔會架啵真是，試修復DATA?

而家是開GAME直接入新手教學?

直入教學啊

個個50萬下載冒險任係乜黎?

我剛剛送左500石，唔知係咪友情超人嗰500石

派石了

冇左嘅啦 我都係咁

要更新先有得入GAME

免費1抽3星入手

3星 +1

輕鬆3星

咁快加AUTO

悟空唔係今日送？

達成哂9個MISSION先送

我得隻人妖都有500石送

無料一抽

BLOCK得

舉報你

仲有8部作品的角加

呢個營運真係做得幾好

唔是咁易中架葉師傅

3星

4星

Ver 1.0.5 更新内容
增加自動模式 【多人模式和救援活動中無法使用】
修復救援活動中强制彈出的問題
修復多人模式中取消密碼驗證仍找不到房間的問題
【友情超人】和【馮克雷】平衡調整
覺醒角色后將會繼承覺醒前的【必殺技經驗值】，【友誼技經驗值】，【特性經驗值】；不再歸0
修復【魔鈴副本】的一些bug
修復部分玩家無法提升運的bug
調整部分角色動態
修正一些日文的錯別字 （反正我也看不懂日文就是了）
其他缺陷修復

今日跌率好似正常返啲

我是但打一場解任(得我一個99運)都跌2隻

咁好,四星關都係?咁可以刷埋隻morning喎

易跌有感

morning唔洗啦 level 12咪算 冇謂折磨自己

點解可以咁快升到99運
我用一輝係咪淨食番一輝先會加運 ？

係，
暫時降臨角先99運到，
除非狂課狂抽中一樣角色

瀨那

有無人知藍色果隻係咩黎？

說好的嗚人呢

wingman

ES21終於來

應該要等呢4個之後 等你忍唔到手抽哂d石

想抽佐神

個隻核突野咩黎

冇保底堅決唔抽

儲左6000石重未抽
黎緊有瀨那,好難忍

忍到火影出先抽

見到得覺醒升星星
唔知遲下會唔會有進化

無料中地獄老師

三星

出蛭魔再講

ES21都忍唔住啦 講真

利申 暫時8000石

有蛭魔既我會抽2下

最多抽3下

要留石抽火影

100萬個個 DL紀念 必殺一回係咪求期升一隻角色LV UP 必殺?

有冇人update完係咁彈app?

我係

MO AR

是

又派140粒石

就黎有12000 石

FATFAT

多口問句

如果我iphone 同IPAD裝左 有無辦法可以同時玩同一個A/C 而又唔洗剷GAME再引繼?

係屋企個時用IPAD多....唔該晒

連線點樣有效率D?成日LOAD好耐入場之後又話滿左人

呢個真

第2日 都是3星

+1

終於推埋銀牙島
啲狗好撚大力

我打到紅血差啲死

完全係考驗血統

又係越打越少

尋晚訓唔著，三點幾，10抽，終於中一隻5星

而家又得翻百幾石

第2日 3星 X2

2日都係4星

終於99運

我都係

新手留名

4星算好

2日目 又samsung

刷到幾多隻五星先開好

我一隻就開

一開始看選果隻係咪簡咩都得 我簡劍心

簡咩都得.... 有愛就揀個個

我就揀行運超人

我都係行運超人
但係好似神田最勁

神田沒得揀好似

都係睇佢出咩關 神田攻好似低一截 齋睇倍率又唔可以決定

我覺得劍心好勁 無視防禦

相澤掉率又偷改

打撚左成10埸都冇1隻

大佬呀, 想趕客呀?

運氣問題 頭先有舖一次三隻 無99運成員

差5隻搞掂 第一隻極運

公廁郎好用D

下次對住火屬户愚呂睇下又會有幾好用

下隻係水屬鬼塚

說好的卡卡西

應該等四屬超絕出哂先
（水屬鬼塚 -> 火屬戶愚）
我估月尾/五月頭

唔覺有改, 一係就係咁出, morning先難趺, 想升到lv12.....到未得

運max單刷只係計一隻咁撚on9

有咩咁出奇，隻隻GAME都係咁計

未玩過game要刷運有咩問題? 正常撚知佢同team 有2隻運max都淨計你一隻咁on9

原來免費抽真係有五星中
中左一輝

Day 3-免費抽加三星卷-繼續3星

免費抽一按見到銀色
又係三星

一輝我覺得幾好用, 瘋狂回血
已覺醒6星

隻GAME好似D同伴技能無咩用咁,寧願消多次珠都唔出技

識玩自然識出友情技，
新手先唔出

頭位用一次行運超人友情技，之後所有珠都出紅色咁濟，
吸收珠既友情可以加攻同時發動埋角色必殺。

開左3-4個必殺，開必殺加攻buff ，仲好過消一次珠

成版都係珠既話
一個人禁。其他加攻

免費一抽告捷

食屎 三星 極運了

3繼續一抽samsung

3日都3星

第3日都是3星

Morning max10技

100萬咩出幾多次必殺個任係點解？

升必殺技
拎1lv必殺入隊吸吧

係, 打多左一兩個

不斷停止運作

引繼左先，再重裝game

本身引繼咗，邊度用返舊ac

得咗，幾驚又冇咗ac

好正呀!!! 我三日都係三星。

連左line應該唔會出事既

再block一個

好似好少人玩,係咪因為日文

唔鍾意燒豬掛

玩法悶, 同類遊戲太多

隻game係幾悶，係有愛遮，我細細個已經成日諗星矢班友同龍珠一齊打

由開game到依家
日撚日都係瘋狂loop打經驗書，覺醒素材，錢
兩隻超絕打極都唔撚出
街場又極運小圈子，所以各有一隻就算
係見由細睇開jump好多熟悉角色先玩
未有auto之前刷素材真係想死

仲有好多野未開姐

街場小圈子係真，所以我都唔打街場

連左line重裝就ok?

諗住連左line
一重裝冇左個ac
成7500石

尾班車極運咗eraser head
下隻應該可以輕鬆啲

你重裝完有冇再連返line啊
佢有option俾你揀㗎喎
最左係要返之前個acc

終於10技到隻morning喇,打相澤平均一場一隻,打morning差唔多7-8場先跌一隻

老實講，呢種燒豬型形玩法同龍珠爆裂對戰異曲同工，但呢隻game啲game mode未開晒姐。

唔該巴打
一重裝係打教學關 嚇死我

同埋我覺得角色分別唔大, 唔夠獨特

因為太多角色, 好難隻隻都獨當一面, 因為諗唔到咁多技能

唔算太肝, 合作消珠, 可以AUTO清體, 仲有TEAM同BATTLE可以期待下

極運街場入場卷我覺得就無咩問題, 遲早都有架啦

無極運咪組返D無架囉, 話咩小圈子, 有得SET募集條件

唔SET極運 見唔岩心水入左黎就解散係果D人ON9

我打降臨係人都想一隊極運博彩箱架啦

屌人小圈子不如自己努力下先

隻game開一個月都未夠，初初開服大多角色技能都差唔多架啦，PAD最初角色啲技能都是轉色/打傷害

有無人好似我咁一出招就彈game

等派石啦
我之前打morning一lock佢就彈game
巴哈都有人講

我都試過 auto morning 彈game 轉返人手就冇事

有無手足2點抽新pool

想問有無話點食肥升lv最有效率

等緊

3000石等緊瀨那

新關無限彈game？

普通關18會彈

咁樣開唔開得，定係等新pool

10抽已炒

想問邊到有募集條件個位禁

on撚9，40抽冇5星

十抽3 5星？開得啦

抽十抽 淨係中自選個隻幽助
之後十抽中兩隻五星

首十抽

十抽已死...

回錯post..

首十抽你指邊乜先, 佢送個10抽一定係中自選個隻

唔計送個十抽。首十抽中2隻五星

屌你老母5星都冇隻
on撚9

都好啦

十抽中呢隻 想要瀨那呀

屌你老母, 一樣3000石05星

乜撚嘢100萬下載活動
每日免費抽又係3星

20抽中瀨那加蛭魔。想要兩隻中左收工

加油

大家都中晒伏....好似唔抽好D

邊有蛭魔....

有啊 我抽咗隻不過四星

30抽0 五星

係得4星

蛭魔是4星有沒搞撚錯呀

30抽中左爆豪, 但火隊已經太多5星

第40抽中返溂那同鵓野, 算好彩

唔中Sena

我屌啊
show blocked user

機率好撚低 80抽哂可以棄game

但爆豪全game最勁

40抽兩五星。一隻新英

應節抽左野十抽,0五星

7000 石1 隻5星 on9game

驗血統一樣 好壯烈

三十抽 一五星 仲要唔係新角

可以棄GAME 專心工作

十抽,0五星

垃圾Game

到我應節30抽先

5星機率太太太低

都沒up得舊5星，仲要重複

我都想要爆豪呀

9000石 用淨5000
等火影

我留3000等火影

比達

重複左都無意思，
實際30抽1隻5星

3000石，4星都無，唔好話5星，on9

呢個真是歐皇

點會呀, 最少一隻4星保底架喎, 雖然4星有同無都無所謂

唔中瀨那……中左隻大叔……

痴線

大叔真係好撚醜同豬木笨子差唔多

點解更新完冇左個記錄

但技能好似唔差

唔好放頭應該OK

真是唔抽鳥，

要儲石等火影

大家啲三星係咪賣 佢地啲技四星都有

廿抽中銀時

我賣剩D LV1，留來用來解升技任務。

今次個pool好撚伏

星期三準時有新超絕

水屬鬼塚

啲保底之前中𠹌晒啦...

多謝支持

其實爆豪勁在邊?
點解會係S級

12000 石SH

大技打全體, 而且好痛

必殺，友情同特技都勁

入王關永久被動 +2X %攻擊力

瀨那做隊長好似好一般

每日一抽中左

新5星機率好似好低
都係等有保底先抽算

樓上有巴打30抽4隻5星

運氣依樣野我冇咩

黎緊一路出應該重有好多新角
想抽火影同HxH

友技清珠已經好勁，主動+被動技數值計埋仲大力過開左被動既路飛

隻game暫時邊隻五星好似都無乜大影響

其實d關好鬼易打。

仲有美食的夫佬、死神

鹿驚究極關卡出來就知味道鳥，
預計出埋戶愚呂就會出火影

所以我話暫時

反而隻東城綾我覺得好勁。必殺回好多血

疾魔 唔識打 竟然係四星

其實重有好多角色未出
唔急住抽

成隊得瀨那係5星
都唔知佢隊野重有邊個可以稱得上係5星

募集條件係邊個位 有無巴打教我

開場前右上角

一套2個5星
應該會比進掛

30抽 乜都冇 機率咁低

蛭魔 4星真是ON撚9

咁栗田3星好沒

進清十郎應該係抽掛

仲有西部基德、鐵馬、陸個D...鐵馬睇個勢都4星

入極都係呢個畫面 去app store又無得更新
有無巴打知可以點搞

Qoo app

隻wingman一出就上左最強第8名

暫時睇都係出宿敵
依班應該四星命

星矢十二宮有邊幾隻上到五星呢

iphone用qooapp都係叫我連返去app store

係更新果到向下拉

已經參戰既作品仲有好多角色都好吸引，仲未出

比古清十郎，布歐，杜拉格斯，山治，北大路五月，結城蜜柑，天皇巨星超人，神威，沖田總悟 數唔晒

應節抽

藍色嗰隻全體260% 好似幾勁

其實我本身都冇咩野運
玩得隻game最少反而抽得最好

wingman好勁

ok啦 唔該咁多位

分身一抽10，新藍角，劍心
正身五抽10，乜撚都無

玩分身的壞處

正身課過金，兩隻99運
而家好爭扎主唔主玩分身

正身仲有咩角

呢個咩意思？ 入唔到Game

試下主畫面修復data

都係唔得 隻Game岩岩Down

50抽中一隻5星
棄game

50抽, 得5星幽助+星矢
完全唔中新角

大家都allin晒落去

睇黎冇保底真係抽唔過

石頭回收計劃 遲下出火影 再出Hunter 仲唔引到你地課金？

又送450石

唔撚中吖

調低左五星機率？
以前唔係咁架？

初開ser個陣好似比較高啲既，
有巴打10抽中6隻5星

隻game真係咁難抽？

抽到棄左, 你話呢?

真係咩心機都冇曬

慘豬豬 下次中番

睇到大家慘況我抽一下10連算，
結果當然係無5星

佢送多幾次石又多番20抽啦

送咁多石

6星個舊覺醒材料打咩有？

有個虹關 間唔時出

依家個關唔會有嫁？

個日有就有 無就無

中勁多舊5星
說好的Pick Up呢

兩連 中肉酸佬...

好灰打極無嘅跌，好想要一隻極運

大家有冇發覺個課金優惠係冇正常課咁抵

呢隻驚其實幾好，無奈食水太深，買石同抽野機率都係痴線既

今次4星有冇人刷MAX運??

4星無得max

100萬送悟空個的任其實點玩法?
都見唔到有任

呢隻都叫食水深

送石送到痴線，課金262蚊10抽正常價

全部玩家一齊達成，做番平常消體/打超絕/打4星就OK

新pool大獎係咪銀翼超人?

我琴日先開坑 想問下係唔係都要入下場先有份拎
超絕同四星應該無路人肯curry ....

yes

有玩就有份拎

希望夠lv 入下場

快升啦, 其實隻game唔難升,
你用送個的5星滿lv街場都應該唔知踼既

533721412
開坑一日求add

5* 80 / 6* 99 剋返BOSS屬應該唔會比人踢既

食1隻+1運, 又難跌, 不了
10技就收工

我起手點都揀左出久
之後本來琴日有個頭十有地獄老師 更新果陣無左個save 又要重刷

希望快啲練到

入街場打下肥, 好快升滿

儲石到地老天荒

隻消太咁廢，都唔知夠唔夠打下隻超絕...

AGGER

用返D石抽5*囉

算把啦, 我都係用返公廁郎打算

抽野既機率其他手機game唔係都係咁上下咩 我又唔覺得佢特別低

爆裂對戰初期出SSR機率仲低

無料第二隻五星

想問屬性剋，如雷打水 我要轉黃珠定係要個人都係雷屬性先會扣多d?火屬轉黃珠打水屬會唔會扣多d?

(Show 扑得 User)

人物屬性克好似係1.5倍, 食同色1.2攻擊力,
當然要睇埋你連幾多粒, 即係1x粒唔同屬性珠連會勁過7粒同屬性(好似係)

姐係關人物屬性事 燒咩色既珠都好 都唔關事？只係有同色1.2攻擊力？

又扑一個

燒咩色豬都唔會改變角色攻擊既屬性，
但燒同色豬可以 攻擊力X 1.2 咁解

姐係黎緊打5星水降臨成隊雷隊最好啦

儲夠三千石
拎一千搏多次瀨那 冇就算

留來抽火影小岡基路亞

係 我都係咁諗 反正我仲新 圖又未推哂

BTW 岩岩咁

pick外up

5000石先一隻5星

Same 中隻西野 必殺加攻同回血

未來要SOLO究極應該起碼一隻補師

有邊隻補師好用

而家紅 黃 綠都齊哂一隊係未中過5星水

巴打中好多5星

新英 前田都唔錯 加攻加防

啱啱先發現原來覺醒後要自食多一隻先可以升滿技能上限

例如4星上限係lv8 食4隻就到上限
要食完頭4隻覺醒上lv9先食第5隻升上lv10

睇來下個POST整個常見問題出來

好多新加入巴打賴過野

又 10 抽 "0" 5星

等火影啦

我等筋肉人

睇巴哈克屬1.3 被克0.7

我覺得西野放頭幾好
有buff又回血 拎少兩隻野

又想要抽哂 world trigger嘅人
又鍾意英雄學園嘅人物
又想等抽火影 HXH

好似有排等 儲石儲到天方地老

其實暫時都未有高難度關，
真係講唔定邊隻最勁，
所以我先SH 乜都唔抽，抽返黎都未有用，
玩得GAME太多，如果有心長玩，
有咩大活動睇下最著數既POOL係乜先一次過抽，
佢出過一次保底即係會再出，
只有更著數，唔會返轉頭

我主線卡左17-3 克屬都唔夠打

18島堆狗仲惡

我公廁郎做隊長，冇剋屬都過晒喎

隊長全99未？

4星滿運有冇用呢？

沒用

6星以外，滿技就夠

就快有水屬悟空送

好難忍手 而家得四千石
之前抽果d 得個桔

未呀，要谷一谷啲五星角先

但哩隻明顯fans向遊戲多

我覺得鐘意邊隻就抽

講有用極運角重有用

其實都好無奈, 就算抽到新角都唔會做隊長...
因為要用爆運角

會唔會運肥呢樣野出現？

呢樣真

除非佢個超絕級用極運角係過唔到

然後報酬又會好過4極運打超級

抽番黎果啲用黎推島
或者放2-4 頭位
救援幫人
我隊救援係劍心加3隻回血

係咪綁左LINE就冇得解

可以cover個save

開始悶

有無人翻譯下聽日隻鬼爆咩技能同點打？值唔值打夠99運

唔知點打，但一定去打到99運

暫時太少關卡打

唔打都冇野玩

悶咪棄驚囉

HEA住玩

今日又係抽3星
幾時先肯黎隻5星
屌佢老母

我中過1次4星咁大把

地獄地師咁勁點解連頭10都唔入?
個人認為勁過爆豪

要維持個血量先有更高輸出

AOE > 單體

街場見過你

有d技都睇唔明

終於無料中五星麗子
本身見到金書
但開完本書跳左上虹書

扑得

相信巴打聽日就中

照扑, 我日日都係
本身見到金書.........完

金書都未見過呀

SHOW圖出黎，睇下我地明唔明

巴哈有啲技睇

唔算難打，但用消太會打得耐點

幾煩吓依關

唔難打但好撚煩

4消太都打到既
不過要睇友情幫唔幫到

第一關又回血，王又淋黑油

打耐D都係要用99 運打，跌多好多

原來打返黎隻黃色4 星友情技咁勁
我本身冇呢類技既5 星

隻5星好難打

(我又衰多手比左隻索柏38LV入隊)

煩D JA

唔算難

隻鬼塚技1已經200% 唔錯啵

新超絕只要過咗一次
招全黑珠可以用auto破解

開技咪得，使乜攪咁多

協力沒AUTO

頭先打到友情技都回好用第2次都未贏...

終於可以有關可以用auto打
有時係公司真係自己打會好啲

識打好快打完 仲易過上次

得水火屬
係咪要靠人carry

用水屬

啲仆街斷線之後難打到仆街

真係易過上次 4相澤都唔慢

識打係點打?

auto快刷中

30 運了

第一張圖爆2-3粒必殺打死一隻 然後留5粒左右必殺珠入王關秒佢第一行血

第二行血就正常咁打 就快打完就將必殺珠埋去最邊

到第三行血就開藍色屬加30%攻嗰個legend 一回合可以清埋第三行

打完 四個人企係度 拎唔到獎真係嬲左

有時我都會咁
諗緊係BUG定場主仆街關場

入親超絕 D場主一見到我就走
自己打又唔夠打
星期6先可以覺醒

6星是基本

新手做任務拎條全能鍵可以開30分鐘虹魂

做咩任務
我依家得條銅KEY

因為真係會攬炒

唔係6星99LV真係唔好入

個連線真係好撚慢

搵得黎又入唔撚到

4隻雷屬單刷Auto

刷到幾多運

已MAX

講毒你就叻

講笑
已58運

我52

新手練左三隻5 星 80 差彩j 可以進一隻火屬& 水屬 之後夠唔夠玩 超絕級？
定係我四星果隻都要目標高運？ 有冇老手可以點下條路黎參考

而家升左雷屬先 一定唔好升火屬

新手真係升隻雷屬自己開場練隻極運

用左條銅鍵就有全能鍵

如果我有隻黑神五星未練都係開場洗四星先？

4星沒99運唔好晒時間

咁明 聽日升埋綠谷 後日升黑神
thx all

黑神係邊隻?

自己升隻6星打街場/SOLO刷今次隻超絕到99運

下隻火屬戶愚呂弟就輕鬆好多

最強會長黑神女主角

今次開成10日，真係每日打5隻都疊得成

前題你有角有料

開10日

咁其餘9日打咩關

好彩前日用5000石,抽中隻補血5星雷屬,

強化關，錢關，魂關

而家升黑神 雷屬6星99LV先
然後打到隻超絕99運

我打到40運
趁夠料進左6星先
佛系心態 最多打多兩日點都極運

D 5星都升9晒6星啦

抽返黎既5星好似能力值勁過打返黎既5星

咁一定啦

有無土豪有99運

我D 3星都升左4星

打多14隻就極運

連續5場都打唔到1隻5星...係咩玩法

命唔好

仲差4隻

想問下點引繼

收工

LINE引繼

我96

total 5 次無料 1隻5星，3 隻4 星
今日中桑原岩岩好打超絕好用

係咪輸出越多越大機會有五星

見到巴打 我響你上家

繼續免費抽三星

3星 yeah

嘩 連續10場無5星...係咪中BUG?

打協力4極運場啦，一般一場一隻

打25體定35體個個?我自己都無極運...

完全冇中過5星

35啦梗是

我6日得1隻4星

關唔關輸出事嫁?我用補血角

真一糞game

但呢個POST有巴打中2隻

終於有5星

話口未完.....

扑得

3隻極運都可以唔掉

可唔可以改成運係計全隊最高運個個
真係好唔想用打返黎個b做隊長

收工
你地加油喇

Solo直接當隻隊長做友情技啟動器，其他3隻先是打手

仲有成10日先有戶愚呂

問題solo得1條友運 , 少6個箱差好遠

做咩個個都咁趕既
入街場見到幾個已經極運左,仲有咁多日

今次咁多日明擺明俾新血慢慢刷，
又易跌

呢個首抽開局ok?

起碼10隻5星先起手啦

點解食同一隻升唔到技lv?只係升佢lv上限？

6星上限12LV
5星上限10LV

技係要用佢每場加少少.....

技能等級要慢慢打經驗……

一場超絕57經

升1lv 要2000經以上

自己計

終於升左劍心6星, lv 99

劍心勁英黎

ranking Top3

我自選劍心 因為見佢有無視防御 同埋幾鍾意佢

我個隻劍心都係自選, 開頭唔識升, 亂咁比野佢食

好想抽到world trigger 個 迅 又想抽埋悠真

好多角色都想要

隊友完場極運隻角吸到物品。係全隊都有。定係得佢有

完全新手，請問點刷運？

全隊有

係咁打超絕 六星食到99運

得一隻5星幽助，條路好長

有冇人識日文可以解釋下協力右下角個堆野咩意思

遇到爆裂道巴打

食相同角色先升到，幽助要抽蛋中先再食自己升到

唔課都唔知要幾多年先食到99

其實石抽嘅應該一隻10運至係
石又唔係送得多

諗過課但好唔抵

遲D先課啦
依家出得太少野
我鍾意個幾套動漫都未出

我開課課左1 PACK 300蚊 1000石+1張5星券

覺得呢PACK最抵課

而家好似要7舊水2000幾石5星卷，好貴

跟本逼你唔課

德政

課過$70

呢PACK ON9先買

畢業，200石入手

之後99運2次先再有石送

諗緊刷唔刷首抽

隻公廁郎用到依家先上lv10
啲6星降臨 滿技真係有撚排玩

角色有愛就去得

我打算刷隻有愛既5星就開波

我隻公廁岩岩達到10LV
下一LV要6817經先上11LV
當55經1場都要124場先上到

而家生放送緊
打緊進清十郎

超級果關指定角色有加經

係，我刷運極左打番究極男係有嘉誠的

運極左鬼塚

新手想問下目標係咩?係咪係咁推主線就ok
我見降臨又唔夠打 中概有啲咩先夠打?
同埋想問下幾時先有auto用

暫時目標咪4 屬降臨極運，
推主線只為拎石拎LEGEND，
降臨超絕SOLO 係比較難，用隻唔被剋屬6 星街場就過硬，
CLEAR過一次既關先可以用AUTO

有冇咩組隊攻略
我新玩
開波要左隻銀時就算
送果2000石一隻5星都冇

solo就4色隊長，盡快升rank可以塞滿3隻sup色，
之後打降臨升一隻99運先，
有一隻99運，之後打降臨就易好多

OK THX
明白
如果抽到同色既人
呢隻GAME有冇突果D野?
定係食鳩左佢算

新果隻肉酸阿叔勁唔勁
岩岩中左

越高輸出會唔會掉箱數量提高?

No

youtube搵唔到放生送既野

得NICO有

有時個人獎勵有個箱,有時有2個箱,係隨機?
每次打完關卡後,有個王冠之後個句日文有無巴打知咩意思?

進到6星都有佢既用

其實抽到5星都唔好咁高要求
BTW
想問下抽返同一個人係食左佢定點?

愈高運愈易兩箱
99運一定兩箱

個阿叔唔太勁，必殺威力都幾低下，
但有得BUFF全隊

冇啦
得一開波我揀左銀時，佢送果隻喬巴
抽到隻5星都算係咁
唔強求咁多
反正HEA玩

由於隻game一開split screen就會彈game
搞到成日搭車喺度望住ai打

講下ai嘅行動優先次序：
1. 用必殺珠
2. 連5combo以上嘅任何珠
3. 開任技（當場上只有4或以下combo時）

要留意佢係咩技都會開
冇必殺嘅時候都會開強化必殺嘅技
好撚多血都用回血技
唔知有冇人想知
但有時知佢會做on9嘢就會熄auto自己撳

我睇見個AI都燥燥地
放啲轉色角博7連算數

第二度見到

今日一抽3星

我4星……

3星無限

等我個人簡單翻譯一下

今後預定之新活動「試練之間」最上層BOSS 「進 清十郎」

。「試練之間」既特徵
1.不能續關
2.每場戰鬥都是BOSS戰
3.因為沒雜魚戰來儲存必殺珠，使用友情技改變盤面是攻略之關鍵

。「進」既特徵

1.每回合都會使用回血技能
2.「瀨那」 你懂的

就係想知有冇得疊

疊WT

極運

呢樣張圖沒講

刷左2日,每日5個鐘,得20幾運

你沒極運角?

無呀,玩左一星期渣

加油
新手可以多開場既

自己開場都係同一機率掉寶?

多搵極運開場

都有呀,但通常佢會取消

沒極運是難打點，
第一隻超絕級宗次郎我地都是刷到嘔血

第一隻係難刷D
果時我地刷宗次真係辛苦

邊到仲有新情報睇

尋日好似無咩情報
得進清十郎
個聲優玩隻game都用晒時間

[維護通知]
我們今天將在13:50年至15:00年進行維修工作.
你無法在維修期間玩遊戲.
請注意, 執行時間可能提前.
很抱歉打擾你, 但我想幫助你.

宗次刷唔到極運
相澤 都刷左好耐
加油

新mode??

咩係不能續關?

唔可以食石

今日暫時打撚左7定8場, 先跌一隻鬼塚

無極運, 2日得10運

今次活動時間長，慢慢肝

第1隻極運是難打點

入個群哂少少時間吹水，搵99運幫刷

邊度有群

我地第一次一樣咁痛苦，
你而家街場都可能撞到一兩個99 運幫
果時全3 運

同求

建議唔好用群傾, 如果唔係呢個post推得好慢

唔知更新啲咩

會唔會係夠數派悟空呢

認同，有冇開場專用group?

本身連登開左個group
但冇乜交流同開場

其實我係對面登開左個group, 但開完搞到line討論多過對面登.

見到呢度有po真好!

同埋新game, 多人試玩, 流失好快, 實際group中常玩人數可能好少

係GROUP有人要幫得閒咪幫，
但其實都幾難齊人，
主要ADD LINE FD送體

高登果邊熱鬧D?

尋日手痕抽左3000石咩都無 今日無料中番地獄老 個心舒服番

悟空來啦

入過超多人既group, 好難入到場
半日冇睇line, 會幾個msg

而家主要用香港人既group, 有20人常玩, 感覺幾好.
但我認同討論最好係forum

香港少人玩, jumpti常玩集中呢度, 對面好少人討論

一運....

預左，最多都係3運

技能強，

但三圍低

3000石一隻都要扑

1 同98 冇分別，
冇所謂

抽得多過3000石 一樣無五星
無料全部三星
唔扑你扑邊個

體力型，

體力唔過萬

攻回仲咁低

咁黑 咁祝福你快D中

送嘅 算數啦 都係zip下腳用黎打戶愚呂

戶愚呂都唔使期望會勁, BTW戶兄定戶弟?

留為紀念
唔期望可以有咩作為

弟

入佢做sup點睇

友情技ok嘅

悟空元氣彈aoe大技算係咁

新關同新島

新島得任，好似是
未見個島

話送張必中4 星卷都未送

應該23號都出

岩岩收到,抽到4星

必中4星有咩用

邊撚個中五星同我企出黎

中左
4星

中神樂

果然係4星必中卷

咩料 次次打到最尾隻王無血場豬就斷線

應該咁岩姐, 佢特登斷的話都無咩著數架....

咁撚慘

我玩咁耐沒乜斷過

但場主仲有機會拎到，2~4p 就白打成個字 中過唔少伏

4星卷中出久

網絡唔好會咁,
佢睇嘅珠同你唔同, 怪D血都會唔同
利申:同FD玩試過, 我走左佢先完到場

試過同FD打,佢打到BOSS,我仲打緊細怪,大家既珠都唔一樣色,好ON9,有時都唔知玩家係咪真係玩家黎

屌佢做乜係咁斷

今次活動免費一抽，5星都冇中過

Same

same

刷到想棄GAME

刷首抽定刷極運?

屌那星 又一張真四星劵

我岩岩先64咋,仲差18隻,慢慢黎喇

每日準時入game抽免費3星

samsung可恥

得番2次無料機會

有冇人知 對戰緊果陣 右下啲 句子嘅中釋?

1000次有必送5星券

入面有講

我打左二百八十場，連3星卷都未有

5星券

有冇人知如果特性係+攻的話會唔會比友情技個加攻覆蓋左?
又2招加攻技 1招紅屬, 1招全屬性 後出覆前面,定係邊個+得多邊個留低?

有有人知而家做乜鳩成日話連線有問題? 玩都玩唔撚到吖

會疊加

大家加油

修復再入

黃屬性pool抵唔抵抽？

一隻都冇先會想抽
但都唔建議

原來1000次送5星券

屬性pool是大伏

修左幾次啦，都係玩唔到

del game再引繼試下

真係管不著我的手

引繼左先，del左重開

新手表示刷到20運已經想死

其實佢唔盡快出啲新野吸引人 好快會收皮冇咩人玩
單係食自己冇提示已經要改啦屌 真係有試過食錯野

咪有試煉之間

唔該新手未升好人入去打就唔好搶心珠
16combo回得1600 dllm

到時等佢出多幾隻5星先用

街場人真係On9
明知Boss會回血
特登變啲心出嚟比Boss食

你都未見過boss，一開始就玩野打到最後少少血狂お疲れ様 hold住

其實都打左咁多日啦 入1隻黑子果條女黎del左佢個必殺多3粒係咪真係咁難
我發覺場場都係得我帶果條女

我帶隻減一粒儲必既入鬼塚
Boss出加3粒 我開技
啲人會唔知取消左

街場啲濕鳩成日都帶啲冇用嘅角
就算帶啱角又唔開技

想問下啲亖星可以點處理

升4星練爆技

黑子條女係邊隻？

咩意思？唔係好明

即係進到4星，再練友情技爆LV

今日一抽3星
聽日最後一抽
又係3星就真係喊出來

我4星

新情報

中屎仔 好開心

一日一抽中亞連

之前浪費果3000石終於回本

亞連是邊隻

想抽遊戲同嗚人

常見問題 :

Q. 點刷首抽？
A. 刪除DATA

Q. 點加運？
A. 食相同角色，注意6星先上到99運﹐5星得75運

Q. 點升技？
A. 技能LV上限要食相同角色(6星上限12LV,5星10LV)
但技能LV就要慢慢打經驗升

Q. 共鬥有咩好處?
A. 唔使用體力，4隻極運多8個箱SHARE

Q. 對話框咩意思?
A. 多多指教 |辛苦了
THANK YOU |NICE
對不起 |OK
加油 |準備完了

強化 多多指教 |回復
傳說技 |先打雜魚
先打BOSS |咚
屌 |SMASH(爆技)

升爆曬都唔勁啦 唔係咩

重覆可以賣，有jump coin，遲點有用

邊位巴打
街場見過幾次
你滿list了

姐係升爆技lv 再賣先有jump coin?

直接賣都有

賣4星先有？3星賣有無？

3星都有，少D咁解

遲下玩法實會出限4星限5星入場
我覺得升定都冇壞

終於將所有4星同3星覺醒哂
之後要升爆等

勁，準備明天試練之間

佢地個教練定經理人 3星果個相田呀
冇咩點睇只係知佢黑子冇波果個

試煉之間總共有20間，每一天將發佈4間：

月曜日 （一）1~4間
火曜日 （二）5~8間
水曜日 （三）9~12間
木曜日 （四）13~16間
金曜日 （五）17~20間

每一間通關都將獲得豪華的通關獎勵。

全20間通關將獲得傳説級的寶貴獎勵（未公佈是什麽獎勵就對了）。
最後一間將由【光速蒙面俠21】的進清十郎把關

應該唔會易打

係要同人組隊定自己打呢

組隊就好D
單人打好難過

有啲隊友真係

真係搵識既人打就最好
我果D極運都係自己街場刷
其實好撚辛苦

垃圾SERVER點撚樣呀

玩3埸都BOOS戰最後條血黎斷

80% ONLY

120%要抽?

仆街又喺完場果陣load唔番出去
4隻99運呀
幾時先fix呀

你既問題

我諗係究極
好似卡卡西咁

新關?

24號出

依家水個關都未完..又再出?

係
怕你地悶

呢隻又係水?

火

好撚chur..依家隻水先50運,後日又出隻火

幾日無野肝喇
快啲開

1 日就攪掂。冇野玩好耐

有極運1日就搞店?

極運黎講係1day event

有極運，勤力既即日就滿到99

4極運街場?

都係
街場好多雷西雷尻人

是....

4極運幾乎每場最少跌1隻，好運1場跌4~5隻

我岩岩都好好彩..7幾點個時50運依家64運了

練到第1隻，之後超絕就輕鬆

下次如果有人開post
可以加埋依條LINK

對新手都唔錯

我SAVE低先

打乜先有五星券？

1000場協力

而家先400

thx

仆你個街終於刷完

有左第一隻運MAX之後成隻GAME唔同晒

弱弱一問，auto打到幾多關先有

你過左關，打番同一關先可以auto，

簡單來講就是clear既關卡就auto得，
new 關卡就唔得

可以輕鬆刷呂愚戶鳥

海底撈月

11張得一張四星

屌啦星
冇5星

請問可開局？
想抽小早川瀨那

咁都唔開, 唔通等營運結業先開咩

抽個幾隻角個樣都樣衰衰咁 又唔知勁唔勁

我會照開,早d升 lv早d刷極運

正解, 同埋5星角唔會差得去邊(唔計送個的), 係樣衰d姐...

Thx bro兩位

街場d人真係好撚on9
未升好個人就乖乖地留珠比人輸出啦
打一場打幾個字dllm

真係,我開auto單機仲快過同街場d人打,明知克屬或者未滿lv仲要搶珠食

雜魚殘血

爆晒所有必殺珠

照開，角色作用只係友情方面

準備聽日下午2點打戶愚呂弟

今日有試練之間?

冇公布講有
出的話，公布會講日期

咁今日得新4星可以玩

春菜招必殺有咩用 睇唔明

敵単体に回復力に応じた240%ダメージ

對敵單體造成 回復力X240%的傷害

隻5星boss 要打幾多場先可以 *99運?
暫時我得*24

真是睇運

最好彩可以連續20場都跌5隻

1粒鍾就極到

唔好彩就打到嘔血

1粒鍾 神人

唔該

今次用相澤算快,只要你每場都係4個極運入場,點都有一至兩隻,我最試過一場出五隻

係呀，開幾場自己入手1隻先，之後去搵人地場入黎升技

1粒鍾是極端例子JA

沒乜可能連續20場都跌5隻

最尾三隻打左我成個鐘都未有

有無極運巴打可以帶我刷鬼塚
我出體

依家個個大多數都準備戶愚呂

今日休息 聽日開始肝姚明

是咪LINE加左好友先邀到

係咪加左line好友就可以用line 邀請？

加左line可以用條link入game
岩岩訓醒 9下9下😂

GAME入面加好友除左送友情點就沒乜用

隻新4星都幾易打

4星難極有限

隻野D技都廢，仲廢過3星

都係練到10LV技就算

隻技唔算廢
都幾特別
解除黑暗同青屬性加攻
都可以入隊玩

遲啲有關狂黑暗你就係要用呢隻啦

遲啲降臨有黑芒 無wingman就好實用
最怕豬隊友1combo

雖然我都有wingman
但覺得招友情技唔算話太屈
只係隨機轉青珠

wingman做MAIN好過做SUP啦

高倍率AOE，不過沒99運盲只限SOLO用

除非出究極關卡講明完左會必出一隻
咁就真係可以用黎做隊長

點刷
我90LV都係得300場

所有體力都開協力掛

每次降臨都係開場俾其他人雷
就咁樣就刷得上

真好耐性

新手一問
用邊個帳開始好？

下面果個

下面沒悟空既？

過左時 刷不到了

可惜，不過新入手算係咁

聽日隻新降練爆技都唔錯
應該可以50%血以下加攻

我試下刷個更勁既先

你下面果個夠玩啦
係冇悟空姐
反正果隻送既
只係拎黎入隊

依家淘寶都有代刷極運

on9

好彩幾粒鐘刷好啦

想問極運一定掉紫箱？

我估都係有幾部機幫手刷咁解
唔洗點搵場刷
不過我就唔需要
最辛苦果個公廁郎都過到

唔一定，但必出兩箱

仲以為打5星關必出1隻5星比你

送個隻悟空 變藍珠 聽日岩洗

80%出1隻

間唔中2至3隻

十幾場出一次4~5隻

4極運隊我指

岩岩賣左d 4星無彩幣..要升滿lv賣先有？

賣降臨角得1蚊Jump幣

未必嫁
畢竟係隨機轉珠

有無人更新完開不到game? 有無方法解決

抽返黎既4星呀 無p幣既..做咩

點會無，但點解要賣抽返黎既4星

你LINE引繼左未

沒有，出了這個畫面

試下用修復

真係無WOW,岩岩賣左4隻,依家0 P幣
賣因為重複左,,,

無野了..自膠

話是話,好多人話街場D人好雷,其實可能係大家跟本唔同步
利申試過同FD係地鐵玩,玩玩下發現佢打緊BOSS 我仲打緊小怪,大家既珠成板都唔同
但係禁燒豬既位置係一樣,笑到仆街,,之後打多幾分鍾先話斷左線,所以成日街場見到人地做咩撚野會燒個粒珠

呢樣真是無從判斷，識玩個啲真是儲滿成版珠。
上次我同爆裂道巴打玩，行雲流水咁win

7粒珠出既必殺珠,同20粒珠出既珠有無分別?

爆個陣炸既范圍大好多

真係唔知..又學到野

有
爆既範圍會大左

終於夠99運趕到聽日 ，又話有成12日打鬼塚，點知未夠一半時間就出第二隻，唔係次次都咁搞掛....

上次消太得5日

其實我都冇預咁快出

咁下一隻2 日輕鬆攪掂

啲人好白痴 唔set場運99先入

我都99運啦,去到50運個時開始好快

今日可以用來刷戶愚呂，感受4極運場既極速刷

終於運50, 重要打多一兩日先可以99

原來可以set嫁

無極運, 刷到依家先52, 唔知趕唔趕切上99

刷完鬼塚先刷戶愚呂都未遲

其實我得3運，自己打有無機會刷得爆隻5星99運

自己唔係極運刷會好辛苦,比我會淨係開場set淨係同極運先入得黎,博佢地出兩個寶箱跌角好過

而家先開始刷就抆水點，
留力刷今日戶愚呂應該好點，應該有11日刷

你自己都唔係極運邊有max人會幫你
仲要一定max先入得 等一日都開唔到場

5日前我都無99運 靠隻黃屬99lv街場慢慢刷

我地刷宗次果時
冇極運
都係肝左幾日先極到
果時仲辛苦

開頭隻宗次郎真是嘔血
有巴打仲刷唔切

我地刷宗次果時，
D人剋屬都未撚識
而家起碼你自己開場，
都可以搏下D 運MAX入黎幫手，起碼我自己會入唔MAX既場

冇耐性同街場玩, 自已慢慢刷好過, 好彩既一次跌2粒5星人

記得打街場有2隻悟空，
打又唔痛
支而被宗次郎開大技秒殺左

前題有4隻剋屬先得

想問今日用幽助打新降臨，會唔會有特效？好似依家同一套漫畫既角色唔會受敵人技能影響？

好似今次用黑色校服個隻唔會受10粒珠先出到大技既影響

幽助應該會有完場特寫

有特別過場特效，打怪冇加乘

邊到有寫？

沒寫，你用來打完就知。
劍心打宗次郎
綠谷打消太
前田打鬼塚

全部有特寫

劍心打宗次郎
綠谷打消太 有無加乖？
前田有呀 唔受負面技能影響

人物本身技能有克制

宗次郎有強烈既減傷技能
劍心必殺無視減傷

消太可以無效必殺珠
綠谷特性就是必殺珠唔會無效

果時打公廁
入幾隻悟空黎雷場都有

原來係咁...

唔易打....

沒雜魚關，直接打BOSS

第2 TURN已經強力一擊

打超級都淆淆地

佢被動是一受傷害就+攻擊力

時間愈拖長就愈大力

打到佢就死然後話下回合致命一擊，個round打唔死佢然後就俾佢秒撚左

注意，呢關沒心珠

好難打wor

4極運未必打得贏

頭先3隻lv 99 都過唔到

4萬幾血比佢一招ko

睇怕呢次有排刷...

要SOLO

solo 會唔會仲難?

4鬼塚打緊最後一行血

我SOLO 過到，但跌率低

有一個走左場，等輸

已輸

開佐2次雅典娜

應該帶紗織，我帶左斷罪者

出佐4隻

同佢鬥快鬥大力，幾爽快

係一定要帶 冇心珠好在出必易
回條臭西回得快

用雅典娜就冇難度

帶雅典娜, 換珠同結城

打返鬼塚, 我既鬼塚剛*66

結城?梨鬥?

隊員全轉珠加攻就得，
入D高星加三圍仲好，
總之同佢鬥大力最快

RD2一定回合清唔到血有一野致命全體攻擊

第2行血, 唔係RD2
SOR

沒得慢慢來，真是鬥快。
似是幫玩家預習緊未來既試練之間

第一條血成10萬血

街場D人慢慢打得好佐
識計珠同留俾下手,必殺盡量放晒埋一邊

佢每行都差唔多10萬以上, 3鬼塚打6萬5先差唔多一半

你好彩JA....

我中左2場地雷

第2行記得快打

ON9架，講明下回合致命

仲開東城友情技......
又沒35體

去用人體

原來最後一行血都有致命一擊
仲要係一回合後

佢個致命係咪必殺??

而家開場睇埋D人帶咩友情技先好開場...

加油啦巴打

我帶小馮, chopper同一條全黑色既人(唔識邊個)

一般睇帶回血既先去玩

我睇帶轉色技能

回血冇撚用，一定係吸珠加攻果個最好用，
但兩場4 鬼塚全部爛技唔好智障消珠都夠打

今次真係4隻水屬入去打就算

打左3場都唔趺1隻

呢關好明顯高佐跌落率
完場唔跌獎勵都有

的確是，因為難打

有冇人知第一行血有冇致命一擊??

回血其實睇佢拎唔拎雅典娜
唔拎你點回都冇用 拎左又唔洗你回血

遇到地雷，擊擊致命

我之後都換走佐結城梨斗
輸佐果場覺得唔太好, D心珠太散仲衰

我帶比達悟空轉色，爆豪清雜色